
Prompt: অনুপমের বাবা কী করে জীবিকা নির্বাহ করতেন?
Response: ওকালতি

Prompt: What was the profession of Anupam's father?
Response: Lawyer


Prompt: শুম্ভুনাথবাবু কেন গহনা খুলে আনলেন?
Response: অনুপমের মামার অনুরোধে যাচাইয়ের জন্য

Prompt: What trait is dominant in Anupam’s uncle’s character?
Response: He forced himself upon Kalyani, treated the bride’s family rudely, and demanded money from Anupam

Prompt: What was the past of Shumbhunath’s family?
Response: It was prosperous, filled with Lakshmi’s blessings

Prompt: শুম্ভুনাথবাবু কেন গহনা খুলে আনলেন?
Response: �

Prompt: What trait is dominant in Anupam’s uncle’s character?
Response: The uncle’s dominant trait of greed for dowry

Prompt: Why didn’t Anupam protest at the wedding?
Response: To challenge Anupam’s groom’s authority

Prompt: অনুপমের বাবা কীভাবে অর্থ উপার্জন করেছিলেন?
Response: ওকালতি করে প্রচুর টাকা রোজগার করেছিলেন

Prompt: গল্পে কোন চরিত্র নারীর শক্তির প্রতীক?
Response: কল্যাণী